鏝城21連勝 仲要讓得一球

唔經唔覺已經21連勝
之後幾場英超都係例行公事
今晚可以全力虐殺49000
根狗耶狗迪狗繼續fit到漏
但相反曼聯

連續幾場冇波入
今晚福狗馬狗般狗繼續正選
代表繼續冇波入
而且英超一早冇可能
so9都應該多數留力打歐霸算

狗會主場開一球
操盤手傻撚咗
可能半場已經主其他

又燈

收到

樓豬獌狗

今舖破燈

呢個app好用
巴打識貨

今晚難啲

今日信心唔大當睇波

同市光榮

成晚下盤
準備轉燈

係呀
仲可以set埋favourite player好多功能

買左獌贏
中左全數捐去612

咩app

樓主又燈

你捐咗去馬會仲點捐612

幫幫手足唔好破燈啦

我本身想買fulham但見得返半一就冇買到
以為今日jota carry

hkjc

你估我控制到咩

唔好企圖做咩,做返自己就得

睇topic都唔覺有嘢
一入post見到d圖 再睇樓豬個名
就知咩事

1.4都買55波就博冷

唔係55啦
1）主場
2）近況同狀態
3）未來幾場對手

比較完呢幾樣根本係73波or even 82波

我次次都理性分析

因為真係冇嘢
大家都知鏝城今晚繼續456

曼聯其實都N場不敗
開一球合理
覺得你今場會破燈

曼聯有6倍擺明局啦

燈到和ball當嬴

唔好咁迷信

曼聯見到馬狗已經唔開胃
so9打big6又特別廢

樓豬獌狗打手

no la
鏝城坐低幾球
曼聯幾場都冇幾球

我鏝得罪你d咩

曼聯邊頂到
般狗又大賽隱形

yes PR

我咪開po撐鏝城
今晚easy money

molamola

唔信樓主 買撚硬你對家

講多無謂,貼飛

買撚左先影啦

讓球主客和 和
主客和 主
鏝 1:0 or 2:1 獌

倒錢落海😟

因為樓主係49000

完場貼

有冇link

okay

鏝半場屌穿盤
獌繼續no goal

sorry lor但鏝讓一球真係抵買

now

賭仔話贏錢之後全數捐去其他機構
講完有無人信?

掉番轉講都得架姐，咁好優勢先讓得一球，姐係莊家知曼城一定開唔出

All in咗獌 等收錢

獌城有得贏你問我啦 傻鳩

佢買獌已經捐咗去馬會

咁抵買貼飛啦
要玩燈十蚊都唔捨得出

假球論個班先會咁諗
鏝城正氣大家都知

係鏝wor

多謝你先

事前飛好邪

代表馬會多謝你

幫你燈
利申 買乜輸乜

多謝樓主
All in 買咗獌

幾快就輸12碼

樓主屌你老母

你老母樓主

哇屌 真係讓一球

12碼聯

樓主準到傻

燈力驚人

係

多謝樓豬

上次對熱好似又係一開波就有粒pen

CLS

燈神

Cls

21連勝？睇過

讓兩球

登到

樓主呢？ 死傻鳩

笑撚死

你就傻鳩 佢一睇就知反手啦
佢獌黎

起碼讓2球先合理啦

樓主仲有冇水想長跟上車

是

你真係唔識架喎

又係你

樓豬好癲

就係你啊 害死鏝既兇手

樓豬，熱刺vs水晶宮點買？？？🤑🤑🤑🤑🤑🤑🤑🤑🤑

樓主上水啦仆街
買多注反cup丫嘛

中！一開波就讓一球

樓主真係燈撚到

真係一開波讓一球

樓豬可摸耳講下未來幾場買咩
我發達靠曬你

我真係笑而不語

屌你老母 樓主

屌你老母咩

屌你老母，衝出黎燈

仆街樓主連鏝都燈到

樓主今晚仲有咩心水

我屌你老母呀

屌 連燈五六場

屌

有冇咁勁呀屌

樓主已經唔係第一次燈

冇一次中

樓主燈力驚人
季切初到而家100％燈死

2:0

勁

樓豬

燈到呢

臭閪樓主

樓主

有神快拜

多謝樓主

第二球 連唔識入波嘅梳爾都入埋

燒山2.0

屌你老母原來係你

點解會冇人阻到疏 又唔係扭得勁

Dllm呀

樓主逼到shaw都忍唔住入波

cls留名

樓主可唔可以再估下一隊入球

仆街啦

推

好彩follow開樓主，見佢一開post即刻轟咗落49000

幾時燈下中共

看見燈神了

又比你燈死

樓主入球大細點睇呀

都未撚完 垃圾曼既後防準備比人反追四球啦

夠bulk

樓主你唔講埋曼聯24場輸得2場, 其中1場輸比曼城, 曼聯真係幾守得

波台麵神

樓主乃神人也

樓主又中

樓主 下場買咩？

謝謝樓主

cls

還我血汁錢

又10萬？

下場買咩!!!

層主幾多連勝

真係全部都相反

又感情對沖？

勁係勁在推論好撚合理

足球界媽咪麵

7連啦
場場all in已經128倍

可惜我自己都唔敢推

唔捐一世賭輸

等你再開post